最近富臨周圍派100蚊晚餐券 睇下100蚊買到幾多人人格

窩藏福建幫 提供住食宿
黑心僱主 與狗打龍通
全公司上上下下都深藍

為100蚊食富臨既人食全家啦

食全家

你唔講真係唔知佢派100蚊券

有冇要求食滿幾錢先用得？

咪又係得廢老去

應該係父親節圍餐

父親節一家實有大有細

免費定點
免費既話就叫100樓下拎走啦

邊到有得派？拎黎睇下都好

唔好睇少500萬港豬

仆街 睇撚錯 食滿300減100 咁撚癲 仲可以5張一齊用

D券點拎先

報紙見到

今日晴報有

真定假呀，成班一齊去食免費餐呀。

即係1500-500？

嘩，

戇鳩得100咁小搵狗食
做生意想r客free左人一餐先搏到有翻頭客
畀100蚊比乞衣咩

大把港豬啦

唔會意外

富臨就算中立都唔想食 wfc

為咗少少優惠，就放棄良心？？？？？？

好難食

拎完燒

正解 食夠99蚊埋單

20及21號，每滿$1000用一張。其他日子，每滿$300可以用一張。每次最多可用5張。